// + - добавить
// - - убрать
// * - исправить/изменить

+ [lifeTechnologies] Сделать отрисовку треугольника в окне сцены и игры с одной текстурой
+ [lifeTechnologies] Сделать добавление на сцену брашей (для начала бокс)
+ [lifeTechnologies] Сделать возможность выбора объектов на сцене (как с окна "Проводник уровня", так и с окна "Сцена")
+ [lifeTechnologies] Сделать отрисовку режимов (осей): перемещение, вращение и масштабирование
+ [lifeTechnologies] Сделать перемещение, вращение и масштабирование объектов на сцене
+ [lifeTechnologies] Сделать камеру для окна "Сцена"
+ [lifeTechnologies] Сделать свойства для объектов (поле "Трансформация")
+ [lifeTechnologies] Встроить конвертер текстур
+ [lifeTechnologies] Встроить редактор материалов
+ [lifeTechnologies] Сделать возможность добавления материала на объект
+ [lifeTechnologies] Встроить конвертер моделей
+ [lifeTechnologies] Сделать возможность добавления моделей на сцену
+ [lifeTechnologies] Сделать возможность добавления на сцену игровой камеры
+ [lifeTechnologies] Сделать отрисовку области видимости камеры и виджет просмотра из этой камеры
+ [lifeTechnologies] Сделать возможность сохранения/загрузку уровня в формате редактора
+ [lifeTechnologies] Сделать возможность экспорта уровня в формат движка
+ [lifeEngine] Сделать лаунчер движка
+ [lifeEngine] Сделать базовую систему скриптинга
+ [lifeTechnologies] Сделать возможность создания и добавления на объекты скрипты
+ [lifeTechnologies] Сделать граф сцен
+ [lifeEngine] Сделать граф сцен
